{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000074",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제이(J)호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトも15:00まで可能です。 - 平日はチェックインが14:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に完了する必要があります。 - 週末はチェックインが15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に完了する必要があります。 - 洗面用具である歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供します。 - 無料でWi-FIを利用でき、駐車場も無料で利用できます。 - 朝食は宿泊客に無料で提供されます。 - 朝食は07:00から09:00までご利用いただけます。 - 入室時間に関する案内を提供していません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックアウトも15:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "平日のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "平日はチェックインが14:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "平日のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "平日のチェックアウトは12:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "週末のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "週末はチェックインが15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "週末のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "週末のチェックアウトは12:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、洗面用具である歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場も無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は宿泊客に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は07:00から09:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室時間に関する案内はありますか？",
            "answer": "入室時間に関する案内を提供していません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 205,
        "QA": 357
    }
}